{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083602?place[place_type]=GID&place[gid]=1083602&place[latitude]=37.6821394079&place[longitude]=126.3972471227&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 은가비펜션"
    },
    "text": "ウンガビ・ペンションは江華島に位置するペンションで、海と出会う休憩所です。家族や恋人たちが快適に休むことができる場所であり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。予約人数を超えた場合、追加費用が発生し、ペットと青少年の混宿は許可されません。 ペンション内では、魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、喫煙は客室内で禁止されています。お客様の便宜のために客室にはIPTV/WiFiと個別バーベキュー施設が提供され、プールは6月24日から利用可能です。周辺には海、釣り場、コンビニ、大型スーパー、観光地などの便利な施設があります。ペンションでは夕暮れ時に夕日を眺めることができ、様々な種類の客室が用意されています。チェックインとチェックアウトの時間はそれぞれ15:00と11:00で、基準人数と最大人数はそれぞれ異なる場合がありますのでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウンガビ・ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウンガビ・ペンションは江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウンガビ・ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ウンガビ・ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約人数を超えた場合、どのようなことが起こりますか？",
            "answer": "ペンションの予約人数を超えた場合、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットや青少年の混宿は許可されますか？",
            "answer": "ペットや青少年の混宿は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での直火焼きはできますか？",
            "answer": "ペンション内では、魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはIPTV/WiFiと個別バーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用可能ですか？",
            "answer": "プールは6月24日から利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺には海、釣り場、コンビニ、大型スーパー、観光地などの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "夕暮れ時に夕日を眺めることができますか？",
            "answer": "ウンガビ・ペンションでは夕暮れ時に夕日を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数と最大人数は場所によって異なりますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 438
    }
}